最近發覺抄牌勁左

以前石硤尾南山村道D車泊街好耐都冇抄
今朝返工經過, 7點幾已經有幾架車車頭sip左牛肉乾

係今年抄得勁左
都岩既, 你唔抄得勁, d港豬會好放肆, 真係泊到阻哂街
為左自己方便

兩個星期四張on9

已經係泊翻啲平日吾會抄吾會阻到人既位

唔

嘩巴打你點頂

係絲打 運輸邊有計

依排仲多左好多雷射

抵死

其實上年年頭開始。

有一排黑警專登放風話唔會警告唔會等就抄。（果排連工廠區都勁密）
果期報哂數抄多左幾多張。
放幾次風，到左今年連風都唔放， 整體抄得密左好多。

相比2年前， 有次黑警會企一陣先，等你走。
仲有次黑警會專登去附近餐廳講聲會抄牌提人走 。

撚有咁多錶位你泊

抵啦

上周係西貢影左下快相

就琴日係壁屋中左雷射

我想問頭頂有光係咪多數死硬

買果時都有呢個風險架啦 走住屌

所以今年泊半個鐘以上老虎蟹都搵個停車場先
工廠區都咁話

好耐啦 幾個月前就已經成日抄
不過我都好似2個月無食過肉乾

講完今晚中

之前泊過有個位，唔阻人，好多開工車夜晚都擺，幾個月都無事，仲試過擺超過1日
呢家夜晚10點都黎抄

乞兒周街泊

3年加埋2張左右

咁好彩

好小泊街見到唔車唔會泊，一張比人抄傾電話，另一張諗住禁下機一落車行2步警車就到，我一上車想走就450

屌乜柒 屌黎都無用

錶位過鐘都會抄 個啲都係乞兒？

咁........點解過鐘都唔入錶先

明知兩個鐘內返唔到黎, 就泊入停車場啦

停車場有位 就吾會泊錶位

Ching有冇車
有車嘅話有冇出過街

on9你有責任過鐘前入錶 講到泊錶過鐘抄你係錯咁

認真，過鐘真係抵抄，有個錶位比你泊都過鐘/唔入錶

不嬲都勁
屌之前返城大 貪方便泊都比人抄左

見過星期六晚9點幾係屋企樓下抄牌

係你自己部車你會吾會咁講？

其實我一路都無話過鐘唔抵抄

吓。。。過鐘畀人抄心甘命扺啦
而家d人諗野真係痴撚線 你自己唔識預時間落去入定錶呀

一日兩張都唔怕

sor 我未撚試過泊錶位比人抄 唔好咁大反應 我只係問個啲係咪都係乞兒姐

今朝土瓜灣煤氣廠出面呀 買個lunch 就中

乞丐先要泊停車場

日日都要渣車返工放工
如果我想泊一泊街, 但唔肯定趕唔趕到返黎入錶
我寧願唔泊錶位, 泊無黃線地方

已經好多次, 遲左入錶比人抄, 但係前後唔泊錶位無事

就係因為中過幾次招, 所以就話比大家知, 趕唔切入錶唔係藉口, 係抵死

過去一年幾乎全年都無三張

單單係今個月食左兩張
泊得15分鐘

講到明而家會喪抄wow, 無睇新聞架咩

同埋而家好多投訴撚. 泊得街真係預左抄.

仲係320

係, 呢排好撚多投訴撚
有次試過見到阿SIR係我車前面, 拿拿聲沖過去
阿Sir話, 你黎就好啦, 我抄到手軟, 由3點鐘開始有人不停投訴, 到而家8點
都唔知咩事

連續投訴左3日, 之後我見散仔再拖多個白衫黎, 抄完成條街, 再望上樓上, 可能搵邊條仆街投訴

我覺得呢班投訴既人, 似係玩警犬多過駕駛者

唔好再講，26尋日拍出界小小都食一張

自膠 泊出界

請清洪打官司唔駛錢咩

呢排都有26既朋友比人抄左, 佢話一年都唔中一張

聽聞有D司機想泊街點知滿哂冇得泊就會打電話叫差念黎抄牌

我應該中過一次

呀sir抄牌唔洗你教

以為你想講識女仔勁咗添

過鐘唔黎攞車唔係乞旅係咩？你唔好入半個鐘錢泊成日 戇居

其實都唔係最近既事
真係抄到驚咗

我上落貨前都會 你地班友阻住哂

繼續吹

明明炒左兩年, 反而唔知係咪超左quota, 以前一炒炒幾條街, 而家炒一條算.

你果區有投訴撚就日日都抄

佢老母西政府牌就識抄
平價大型停車場就唔撚識起

2個禮拜抄左8張
零晨1點幾都抄屌佢老母
利伸 運輸業 住果到又無錶位 局住泊街

嘩，你地做運輸
抄牌係咪公司俾?

放左工抄要自己俾

成條加老連山道出親黎都塞鳩住曬
抄得好阿

加價前梗係用哂啲舊票

唔抄下牌d車位點升價?

三年前樓下九半開始抄, 越來越早, 一年前七半開始抄

當俾日泊費囉
泊車唔使錢呀？

等班窮撚頂唔順賣/劏車

今年狗隊原有3萬幾編制上再開多6百個新位 真係遍布每個角落
請咁多廢人黎密密抄，密密抄
所以我宜家揸車出街只會去商場消費+免費泊車
泊街邊八成中招

我都係
唔係去商場消費真係唔渣車...

26呢排好d，上個月抄左幾張

抄牌有咩好吹

就加價
320再唔派多d就好浪費

凌晨1點，凌晨5點都抄
屌佢老母

唔係點填黑警啲律師費

連食兩張

俾人抄到怕，賣左架車，係爽既，一諗起一星期中4張真係怕撚左

D投訴撚真係好撚得閒

有冇巴打為左避開抄牌
早一早就返去拎車渣走？？

岩ar 抄到d mk 冇車揸為止

5點幾叫唔叫早？都係避唔到

抵死 冇車場學人出車 明知車場冇位又揸車去 養車不嬲係高消費玩意 咁多年唔加牌費令呢樣野平民化左搞到有車牌都養車 連星期六日都塞到痴晒線 望佢抄多啲 等啲人養唔起就賣車 過海隧道全部收$100 港島可以少啲車

個日見住條友專抄啲搵食車 靚車就唔抄 死仆街

今日深水埗落到旺角都勁多咖啡嬸 頭先食食下早餐爭啲中

連登仔真係僧人富貴嫌人貧

石硤尾呢排真係抄到癲,,我4,5月得一張..

6月頭眼見一星期黎抄三四次.....都中咗張..

成架警車黎抄..唔係係咪投訴L喇...

如果抄牌有佣分
抄得仲快

仲有..張紙黃撚到....應該放咗十年以上响倉底...

香港算好彩啦，仲用手寫單
係外國全部用機，坐住部羊，幾分鐘炒晒成條街

邊撚到

其實加返d 限時位會方便好多，有時想買個飯都停唔到好慘
5分鐘都好呀有時想去廁所

外國唔會好似香港咁唔比泊街囉
個system fair 好多

村屋入面有個錶位場
以前一個月兩次左右
而家夠膽死一星期兩次 仲要連續兩日咁抄
係咪咁撚癲呀

其實抄無所謂
但你起多啲停車場呀大佬
好多時想泊根本無位

近排抄多咗，不過圍埋都平過租車位

十年前有個大爛地場，而家無咗但係又冇增加返車位。。。啲車唔擺街擺邊

琴晚又中 26
9點幾都抄

九點就底啦

26喎

大哂呀

壁屋落斜到鄭植之差唔多日日都有地炮，好多時9am後set，但有時7am就set好。呢個位人人都知㗎喎。

講到26唔洗抄咁

仲有到打鼓嶺前某枝燈柱後都有擺

又無話唔洗抄，機率低好多姐

屌你老味霸撚住個位，有標唔撚入就抵撚死啦

咪天真啦，你入downtown 睇下
定你講緊d鄉下？

所以似係投訴撚多
你唔太阻街, 上頭又無落Order要抄26, 無理由自己屎忽痕去抄26, 要出告票, 成街都係啦, 又唔洗彎低個身抄

一日抄一張都係九千咋嘛
無錢咪渣車

日本亂泊車一次15000日圓

講真，真係支持所有野加價，太多窮撚揸車，鬥塞

無錯, 趕走D窮撚
最好加到可以搞到有錢佬都怕左, 唔亂泊

入城未一樣要泊錶位 亂泊位抄得仲快過香港